攞學牌係咪可以寫晒咁多個車牌數字

都係收一次錢？

反而之後加簽要收多一次錢？

1年內加簽唔使俾錢.

商用牌 同 2,3 牌 係咪都計一個學牌

有1a牌 都可以揸1學牌？

3, 22學牌要pass左強制試先有得加簽

商用車要3年
掛接要有中/重型先簽到
一開波可簽1 2 3 22

唔會有曬 上面答左你

但 係

你勁既可以一年內考曬棍van 26 機動車